哈利列納：阿仙奴冇人夠班喺車仔踢正選

列納在報章專欄上表示，阿仙奴與車路士之間存在一定差距，兵工廠的球員如果在車路士，絕對不夠班上陣。

車路士以3：2擊敗阿仙奴，兩軍後防都犯上不少錯誤，但列納就認為兩軍之間存在不小的距離。

「阿仙奴看以僅敗，但其實只是表面，看看阿仙奴的陣容，沒有一個夠班取代沙里的正選11人，防守上，梅斯達菲與柏柏斯達夫普路斯沒有默契。」

「兩閘方面，車路士的艾斯派古達比起比利連攻守都為佳，馬高斯阿朗素亦有出色表現。」

「阿列沙巴拿加對米希達利恩那個入球其實可以處理好一點，但讓我選擇，我會要個年輕的門將，會比施治更有鬥心。」

阿仙奴開季兩連敗創下26年來最差成績，相比起兩連勝的車路士，自然相形見絀。

連強如豬sir 都係做後備就知啦

列治斯坦拿夠班啦

2nb>>>>>巴克利

應該得隻臭羊勁過廢閪達

小禁區炒飛機條垃圾？

除左速度，有咩勁？

上季打少佢一半入球數都差唔多

莫拉達咪又係得半季貨仔

莫拉達入波咁少完全冇嘢勁

呢個世界盃冠軍正選中鋒0入球

施治

Iwobi?